---	
title: 	Mempererat kebersamaan remaja rimba dan desa dengan semangat Sumpah Pemuda 2012
date: 	2012-10-17
categories:	
- laporan	
- Benor FM
layout: laporancmb	
---	
	
![200px-Oktober_17_2012_Benor_Fm_Lomba_ketangkasan_Memperingati_Hari_Sumpah_Pemuda.jpg](/uploads/200px-Oktober_17_2012_Benor_Fm_Lomba_ketangkasan_Memperingati_Hari_Sumpah_Pemuda.jpg){: .img-responsive .center-block }	
![200px-Oktober_17_2012_Benor_Fm_Lomba_ketangkasan_Memperingati_Hari_Sumpah_Pemuda.2.jpg](/uploads/200px-Oktober_17_2012_Benor_Fm_Lomba_ketangkasan_Memperingati_Hari_Sumpah_Pemuda.2.jpg){: .img-responsive .center-block }	
	
**Tujuan** :	Mempererat kebersamaan remaja rimba dan desa dengan semangat Sumpah Pemuda 2012
	
**Lokasi** :	Kantor Lapangan KKI WARSI dan Studio Benor Fm
	
**Alamat** : 	Jalan Bendungan Atas Rw 03 Marga Rahayu Bukuit Suban Air Hitam Sarolangun Jambi
	
**Jam** :	14.00 - 17.00 WIB
	
**Hadir** :	
*	Shasa
*	Huzer
*	Karin
*	Ida
*	Purwoko
*	Maida
*	Nopri Hidayat
*	6 Orang Rerayo (tetua) Rimba
*	20 Orang Remaja Rimba
*	30 Orang Desa

**Ringkasan** :	
*	Memberi ruang interaksi bagi remaja Rimba dan Desa
*	Menumbuhkan rasa saling menghargai antara Remaja rimba dan Remaja Desa
*	Menanamkan nilai - nilai semngat juang generasi muda Rimba dan desa
